條仔冇大志點算

一齊咗3個星期
次次出街食野都係AA
次次都係我諗食咩去邊
諗住買件平平嘅情侶T都拒絕
21歲仔都唔主動搵工
靠母幹，咁佢老母又唔係俾得多錢佢
好無力

咁冇主見嘅男仔應該同佢分手

條仔有大痣點算

唔好同佢去旅行

Too young for you

無大志咪好囉 比個女王你做

上進心

俾我食咗佢

AA同冇大志有咩關係
係咪餐餐請食飯先叫有大志?

感建分

如果要餐餐請你食似乎係你無大志

我唔介意做女王

如果又短又幼呢

照內射咗佢先

係佢幾乎每次都想食d平又唔好食嘅嘢

唔係餐餐，間唔中一餐已經好滿足

好分手啦 仲點算

Ching，你咁冇要求

想食好野咪你請囉 你唔識請？

好飢餓
冇拍過拖係咁上下

最慘係佢唔肯搵工，但又唔想鬧佢

絲打我大志就係請你食飯

我請完佢都連句多謝都唔識講

住豪宅，不過去旅行就要小心d

冇拍過拖唔係藉口

Nothing

更正翻！係安全屋

分得手

3個星期就咁
捱到幾耐？

A0唔係你嘅錯

我捱定條仔捱先

依句巧warm

叫佢唔好帶喼 帶旅行袋

段relationship呀

咁有幾慘姐 分手咪解決 係咪on9

噢

巧笑

棒下出教子
用你碌鳩懲罰佢

你係雞或者ptgf 要講明麻，宜家d新一代好撚蠢架

有大碌鳩就得

Come on, James，可不可以成熟一點呢

你條仔係小智

係小智我都有得同比卡超玩，但佢連寵物都冇養

咁你咪新一代鴨

不了，留俾屌其他人好過

g menu

可能佢條撚有大痣

day one都aa架啦 自己痴埋去仲怪人？

有大志你做唔到女王

仲要住豪宅

鬼佬冇大志就得（aa）
香港人冇大志就唔得（aa）

有錢但冇大志 定 冇錢但有大志

咁就大劑了

有小智咪得囉

憑咩要男仔請你
你自己咩料先

唔好偷食

我有個fd同你男友好似，但係佢有4-5層樓。老豆老母搵好多，搞到佢做人沒乜大志

問題係邊？
佢都唔覺得食物既味道好重要

你地價值觀有衝突啫
一係你就佢 一係叫佢就你
完

條仔有冇買喼

睇完都唔明樓主打嘅嘢同大志有乜關係

兩條麻甩佬食飯aa有咩問題

咁個問題就係你地唔夾

互射咗未？

感建分！

住洋樓有保鏢隨身仲想點呀？ 夫復何求呀

唔好分ar，要好好愛惜佢

強姦佢囉

咁你冇請過人哋或者諗住請

aa關大志咩事？

唔偷食俾人中出搞大個肚應該冇事

無乜錢又唔搵工已經收得皮

分手啦

你點解選擇同佢一齊
佢有咩優點

男女掉轉
然後問人一次

你又有咩大志？

佢生活質素低你太多
認真 建議分手
拖落去更加冇好結果
（好靚仔的話另計）

pack in pieces

0分

分

你條仔有大志既你俾佢碎左屍啦

感情問題建議⋯⋯

要鬧架 為佢好為你地好
利伸試過認真鬧條仔2個鐘之後佢成個人唔同哂

咁你又同佢一齊 on99

on9aa都唔撚識

唔係AA冇大志
而係佢唔肯搵工
唔肯上進

佢錫我肯遷就我

請絲絲指教

樓主:我係雞，點算？

雞唔係咁易做
最少要有樣有身材先有客

21歲姐

想問樓主其實平時食飯aa有咩問題
特別日子都唔請就話姐
餐餐都請你，你係比人包緊定點？

你咪搵到個21歲有老母養既客囉，但又要嫌人唔請你食飯"無大志"

樓主就係想做寄生蟲
又唔想講自己係貪錢臭西八達通
咪用冇大志,冇上進心黎包裝

有咩問題
非常好啊

大把仔21歲仲啜緊母乳

朋友都未必AA 啦！ 最多咪輪流唱下

食飯aa有咩問題，你無份食?

做定身後事

間唔中（三星期）
木木 竹竹 金金

收嗲啦八婆
成個唔同哂係呀 即刻飛鳩你

AA 唔係問題 佢餐餐叫你請先最大問題 最冇大志
Ex就係唔肯返pt讀書功課又叫我幫佢做成日借啲意叫我請食飯

買定個喼

唔好派帽俾佢

仆街 未入到黎已經想講

有咩問題
陰公 重要咁多人like佢價值觀

無問題
我只係陳述有件咁嘅事

我地都係三大grad，佢明明1st hon但都一直唔搵工 我second low都幾個offer
返埋d濕9 pt又對將來完全無想法，其實佢識好多野但連想入邊行都唔想諗，剩係日日準時返屋企食媽媽飯

我話左佢幾次之後有日終於忍唔住鬧左佢幾個鐘 之後終於搵到份想做既grad job同諗下我地將來

利伸男友m底

Jm9

21歲好細個咗喎。。。。。。
應該仲讀緊書

男人要揀番啲成熟啲好啲

條仔又係識好多嘢
講就話想搵好工
但一直唔嗲唔吊咁

Totally Agree

先21歲，又有零用錢，去下旅行都唔過份喇除左呢樣，上面啲內容同冇大志有咩關係

你都咁樣唱佢 請問 係有乜嘢需要問我哋呢？

啲女人係咁 傻撚咗個腦

應該鬧醒佢定直接分？

唔好比綠帽佢戴就真

條女冇大志點算
一齊咗3個星期
次次出街食野都係我比
次次都係我諗食咩去邊
諗住買件平平嘅情侶T都拒絕
21歲女都唔主動搵工
靠母幹，咁佢老母又唔係俾得多錢佢
好無力

點解會一齊